《緊急》請即刻廣傳 今晚警方好大機會 會使用顏色水

請即刻廣傳比現場手足
物資站請多準備衫褲鞋襪
需要準備大量清水

如果被噴上水劑請即刻清洗

請各位手足幫手推上去熱門